# Nouvelle Fonctionnalité - [Nom de la Fonctionnalité]

## Description
[Description détaillée de la nouvelle fonctionnalité et de son objectif.]

## Tâches
- [ ] **Analyse des Besoins**: Identifier clairement les besoins de la nouvelle fonctionnalité.
- [ ] **Conception**: Élaborer une conception détaillée de la fonctionnalité, y compris les workflows et les interactions.
- [ ] **Implémentation**: Développer la fonctionnalité en suivant les meilleures pratiques de codage.
- [ ] **Tests Unitaires**: Créer des tests unitaires exhaustifs pour assurer la robustesse de la fonctionnalité.
- [ ] **Tests d'Intégration**: Effectuer des tests d'intégration pour garantir une interaction harmonieuse avec les autres composants.
- [ ] **Documentation**: Mettre à jour la documentation utilisateur et développeur en conséquence.
- [ ] **Revues de Code**: Demander des revues de code pour garantir la qualité du code.
- [ ] **Tests de Validation**: Effectuer des tests de validation approfondis pour assurer le bon fonctionnement de la fonctionnalité.
- [ ] **Documentation Utilisateur**: Mettre à jour la documentation utilisateur avec les nouvelles fonctionnalités.
- [ ] **Déploiement**: Planifier le déploiement de la fonctionnalité sur l'environnement de production.

## Critères d'Acceptation
- [ ] La nouvelle fonctionnalité est correctement implémentée.
- [ ] Les tests unitaires passent avec succès.
- [ ] Les tests d'intégration sont concluants.
- [ ] La documentation est mise à jour.
- [ ] Les revues de code sont approuvées.
- [ ] Les tests de validation sont réussis.
- [ ] La fonctionnalité est déployée avec succès sur l'environnement de production.

## Informations Supplémentaires
[Ajoutez ici toute information supplémentaire, liens vers des ressources ou des spécifications, etc.]

## Responsables
- [Nom du développeur ou de l'équipe responsable de la mise en œuvre]
